求教，想出街用手機存取屋企電腦檔案，有無好方法？

如果唔用NAS有乜方法，ftp?
電腦新手，求教

chrome remote desktop

teamviewer 或者 chrome remote control

iCloud/Google Drive算啦

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

我想直接access個harddisk

我用開one drive

應該係話想將屋企電腦當cloud用

一直都用緊呀係啲size同speed有限，所以想請教大家

我都有5t用緊
但nplayer播片有時幾慢
對比起Google drive

所以都係vpn同ftp

成部機ftp出街。

不過都幾insecure，
搵個autosync既software將電腦既野dum上cloud米算。

上年用過最貼近係呢個apps，本身想畀錢用，不過實在太慢，播嘢仲要經過佢個app decode

呢個角度唔錯呀！有得諗

起 http server 裝 nextcloud

點解你會有5T?

行sftp加條key點睇

用syncthing

sync你老

用緊 asus router > aicloud > 1tb

one你老味

Whatsapp比自己

我都係用緊 不過2TB
有冇d技術分享下呀

我都唔係好熟 不過幾好用

好多人都有啦

好似好難

聽講係開源，今晚研究下

但呢個即係插usb落router?

巴打幾時去紅館先

windows computer share the folder

Asus router turn on pptp VPN

your phone connect to that VPN

download vlc in your phone
in vlc there is a function called "local network"

in "local network" your share folder would show up there

iOS had ended support of PPTP VPN because of security issues

係 插落去 之後入返router set返需要嘅嘢就用得

佢有埋dns 出到街打返個網址就得

打中文啦屌

Av01算啦
有咩file咁大唔放得上cloud, 十成十係睇av

借個位一問
上個月17號喺網上
開咗個google team drive
見到佢可以upload 400,000個files
以為今次發達
點知upload 速度慢到仆街
有冇師兄知道點樣加速？

小美
睇AV唔用手機睇啦

巴打用raidrive upload試試?

asus好似幾易set，用緊個廢router，等我遲下買個asus試試

上個月19號 download咗 RaiDrive_2019.12.22.exe
成功接駁倒 Google Team Drive 好開心
後尾delete咗，因為速度依然好慢

巴打我raidrive連team drive
差唔多40MB/s
算唔算慢
你網絡環境點?

嘩! 簡直羨慕死人

我用和記家居寬頻 200m
我部notebook 用wi-fi
用onedrive 5tb upload有10MB/s
用google team drive upload得50 KB/s

無計啦200m再加wifi
有無線插下試試?
應該唔係好關raidrive同google team drive問題

我有條cat7 線 應該夠長
不過一定俾阿媽鬧，因為唔方便佢吸塵
師兄 介唔介意話俾我聽你用邊個寬頻plan？

HKBN 1000
成日壞機房斷線唔回水

老挽幾時出歌呀

btw可以試下windows 開個shared folder, 再用es file explorer連過去
屋企router最好set翻ddns, 咁就可以打domain name連翻屋企

use openvpn is also work in theory

你上載有幾快先？

use your mother